有冇人入左 cyberport CCMF June intake

今朝收到信
面試都無
不過自己已經做緊 proposal 入面既野